垃圾港女最中意大大聲「摺」

試過超碼兩次搭地鐵，突然間有人出，被迫向後退一退，差啲撞到港女，都已經冇掂到佢，就大大聲「摺」出黎，配合埋嚴厲嘅眼神掘住

但作為香港男人當然唔敢回應，萬一佢哋老屈你非禮就係㗎啦嘛

硬係覺得其他人想非禮佢

我多數會咁做

第一次睇回帶字幕版

應該一巴車埋去先岩

大家有咩完美嘅方法應對

轉身對住佢望實佢直到其中一方落車

接近平

OK WOR

反攻令到對手尷尬 佩服佩服

啱 啲臭閪好撚煩

笑咗

師兄睇你字裡行間都feel 到你肥柒矮油毒是但都中2樣
係呢d 情況你都係唔好出聲走人好過
比人屈非禮唔再講
同港女嘈交一定上facebook
你呢d 樣一定大把狗公幫靚女／港女講說話
到時真係比死更難受

ching 去一樓一出下火就算啦

上次比港嬸摺 即刻大大聲屌佢老母

怪錯人仲要攞返個尾彩 港女

巴打真男人

你講中咗，但每次見到臭西港女嘅氣燄…唉，呢啖氣真係好難吞

講句 污糟邋遢

港女呢種生物垃圾到

去一樓一出下火囉所以咪叫你

武漢肺炎肆虐，不了不了